其實單身先最開心

對一個人專注，未必有結果。
對一件事投入，至少會成為專家。

何必墜入愛情陷阱?

我會對一個人專注
就是自己

因為這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上～